[秒回] 一直等 你等左幾耐

我等左好耐

咪又係要繼續等

lm瞓

Hi

你陪我傾計我咪唔瞓囉

嗨

差唔多成日

我錯過了

好慘 已讀？

咁又冇 等緊佢傾完打返比我

都係珍惜好 對你好係眼前人

好耐好耐

咁耐 可能佢想聽日搵你呢

唔好擔心啦

對 但也不要忘了愛自己

6號到依家

真 不過顯然我愛佢多過愛自己

失敗了

不如搵下佢

我比信心你

找她呀

6號搵到上個星期 本身都仲會已讀下我
去到後來直接不讀不回了
仲搵黎做咩，嫌自己唔夠丟架？

本身已讀變不讀

好慘 撐住

一講起就想喊
係咪越愛一個人 對方越唔會珍惜

咁我又心甘情願既

佢開心我咪開心

對唔住。。。其實係

一般都係失去先黎後悔

等左兩年，結果佢今日ig公開左新男友

仲有時間既 下個會珍惜你

有冇辦法可以等得冇咁辛苦

冇見 仲要 已讀

曾經有個人我等左佢6年幾7年 最終都放棄到
而加 又有個人 為左佢等左原來都兩年
嗯 究竟我一生用左幾多時間去等

我好似都唔係咁慘

等左咁耐做咩放棄

因為我同佢唔會有結果

我好似聽過一個人講呢句

的確係冇得改變

下一個個會珍惜你 祝福你

有乜情歌好介紹

要你等既人 唔會俾你等得到
就算等得到 都係荒謬而已 絕非真心

騷靈 霸氣

葡萄成熟時 或許明白真心真意

依家個社會 唔同你講金都要偷笑了

樓主又叫春

我明白 講金係正常

男人有心有金算唔算完美

完了吧 如無意外
從今開始該好好戀愛

心事多 忍耐多時 已經想通

乖寶寶要早睡喔

巴打加油，前度幾日前去trip鐘意第二個，you are not alone

未至於

還不錯啦
不過都係個句 唔好以為自己會等得到想等既人
係真係有心有愛 係真係鐘意你 對你有意思既人 係絕對唔會要你等

我都等左佢四年了
到頭來一場空

完了 都係時候要放下

等人係一件極on9嘅事

當局者迷 我聽左好多類似

但你明啦 都會一直等落去

我想佢唔會要我等 等緊佢

同意 但會繼續等

話你戇鳩又怕你嬲
既然存在咁多問題就分手啦

等有鬼用咩 佢係明嘅
就唔洗你等啦
唔明嘅俾你等幾耐都係冇用
不如三口六面講清楚
呢個世界冇話冇咗邊個係唔得

冇人拍拖係咩問題都冇 傻豬

唔好等啦巴打
係明左 或者又真係會繼續等落去
但如果依段時間有更好既選擇 不妨試下
前題係有感覺 並非搵水泡

我等佢既期間 曾經對過一個人心動
大家都有意思
但就係差我既一步 最後都無一齊

依家諗返轉頭 其實愛情根本無話咩對的人錯的時間
只有你鐘意人 但人地未必會鐘意返你一個好簡單既道理

''佢''鐘意我 但我鐘意''佢''

我諗佢明既

冇事喎我

party with TL

應該沒有更好既選擇

我信自己

多謝你 要珍惜機會

但係拍拖唔會好似你咁多問題發生
你覺得你地之間咁多問題就係因為你地根本都唔夾
你愈係逼佢成為你心目中嘅形象 佢愈辛苦
你係搵啱人嘅 就唔會好似你咁一個星期叫幾次春

而且你連一件事分輕重都唔識
連自己都顧唔掂 就咪害人啦

身邊都有唔少例子以前一星期叫幾次春

宜家變到相處得好既情侶

如果係唔夾就唔會相處到宜家

耐左係需要磨合

而且應承左要做就要做

唔係分輕重既問題

成日以為人地乜都明咪就你呢種人囉
上child登開post鬧女朋友
驚死冇人知你條女對你有幾差阿嘛
你自己講你有邊條女唔係咁過
條條女都淨係識叫春 又唔諗吓自己衰乜
班fd屌佢你又當人戇鳩

果然係情歌王子，痴情王子

我冇諗過自己衰乜？係咪同佢道完歉
要同埋你道歉 我有邊個post鬧女朋友
我冇話過你聽有邊條女唔係咁過咩
有冇諗過班frd屌佢我都唔知

首先唔好將拍拖叫春化為理所當然
從來冇人話過叫春可以令感情變得深厚
而且你知唔知人地係講咗幾多說話先變到今日咁
你自己講應承得就要做
咁歐小姐呢你又話好愛佢嘅？
你自己都做唔到 就唔好怪人地都做唔到

同個牛皮燈籠講經都係冇用
再屌鳩你都係嘥鳩氣
啱聽就聽 唔啱聽就算

我錯 乜撚都我錯 得未

最好就日日都唔好見

以後唔撚叫春得未

以為自己乜撚都知
背後插人你就最叻
洗唔洗我乜撚都同你講
又要問你意見
咁鍾意笑你自己笑撚飽佢

人地會話你講唔掂叫人分手㗎